簡單講: 對準政權係目標，光復係手段

金鐘遊行示威都係一種手段，但階段光復對政權傷害最大！ 你哋睇下林鄭個記招比人問到口啞啞， 同之前記招D氣燄完全不同就知啦。

所以應該係，「對準政權，堅持光復！」

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

幫手推上熱門